武漢封城 封到d人癲哂

雖然係大紀元 但係叫得好得人驚

有冇人識呢條女，求番號

肺活量不錯